月入5萬都草唔到錢

20K供樓

20K玩牛熊

10K日常洗費

女友同我同居，諗住收返佢租會唔會好仆街

睇吓好唔好屌
唔好屌一定要收錢

我認真

收佢租好似好小家

玩少啲牛熊

放落stock 當洗費，咁點解唔買六合彩？

交稅去旅行都要等年尾出埋b仔先有

諗落自己真係好悲哀

玩牛熊好似吸毒咁 好難戒

Rat race

咁月入萬令蚊果啲應該點生存

我過年前到手

起碼唔洗供樓

草你老母

牛熊個個月輸曬你仲玩?

數字游戲， 當onlin game 課金咁課

下 過年前派先正常啦

年尾先出DOUBLE PAY

唔係 你當我老豆係李+X咩

主要追數,之前累積輸左好多

ON9

乜撚野西公司

正常12月尾連埋12月糧出架啦

唔扑咪收租lor